點解宜家個個做男朋友做到狗咁

唔明點解條條女
淨喺數臭自己男朋友點點點 有幾多缺點
優點呢 平時對佢幾好 又唔會點講
完全唔珍惜 唔識感恩

拍拖唔喺單方大撚晒
我哋男方唔撚出聲
只喺想少啲嘈交 靜少少ok?
利申:唔喺個個都咁 只身邊大部分朋友都喺咁

佢地自願 關你撚事

你夠膽出聲咩

男朋友只係好聽d，實質就係做狗呀ching